請繼續係 Twitter上 #BoycottMulan

#BoycottMulan 尋日已經上左Twitter Trending
請今日繼續係Twitter #BoycottMulan ！